[立場新聞] 警方拘捕兩人 涉嫌兩次包圍警總襲警刑事毀壞

反送中運動期間，示威者兩度包圍警察總部，警方公布拘捕兩名男子，分別涉嫌刑事毀壞及襲警，會在晚上 7 時 45 分在警察總部見記者公布詳情，據多間傳媒引述消息報道，疑犯涉及在兩次包圍警總期間犯事被捕。
《蘋果日報》報道，警方拘捕的是兩名分別 18 歲及 25 歲的男子。

會唔會是捉扮示威者黑警班手足 定係個日凌晨清場落單？

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？